女追男真係隔層紗？

如果我陪佢走過情傷
會唔會有機會發展到呢？

八成得

睇樣啦

樣靚身材正就一定無問題
樣soso嘅走情傷就不了
當你水泡 最後同你講未放低ex

你的樣子

就係驚會咁
樣就正常 非ipad咁囉

女追男唔會隔層紗

佢成日話順其自然

佢對你有冇意思先

有吧 但佢真係未ready
我諗緊拖太耐可能就friend zone

中哂

有情傷又對你有意思
拖多陣又frdzone
你係咪自作多情咗

陪走過情傷通常都得 但一定要耐
基本上佢拍左幾耐拖就用返幾耐時間黎康復就岩

容易俾人當做水泡

佢鐘意你既感覺只係建設在於佢空虛寂莫時有你陪佢

而唔係你吸引佢

總結 唔好急

對住個大波靚女
仲撚會講咩情傷 未ready
心諗緣分嚟 舊嘅唔去

有意思既意思係好感姐
好感未夠多都唔會發展到
拖下拖下太熟咪難有發展咪friend zone囉

唔覺
樓豬收皮吧

男仔其實對個個女性朋友都有好感㗎啦
無好感都唔會做朋友
但唔係你諗嘅咁
如果唔係 你又點會覺得再熟絡就frdzone

我都有呢個心理準備架喇
不過唔試點知得唔得 試左先算

Lm

齋卜一定得

見個肥婆咁有誠意
可以試下（屌）既

真實對話
問過個男仔fd

試過有個男主動搵我陪佢走段情傷
再主動追我 做左我男朋友

我試過向鍾意既男神獻媚獻慇懃
全部都無用

男人最鍾意既係之間捕獵返黎既女女
因為我得啲追男失敗經歷
所以覺得隔層紗只係有食唔食 罪大惡極⋯

仆街 招已中